急問！機票問題

巴打 我係hutchgo 訂左兩張埃塞俄比亞航空 去東京既機票
想問下 如果返黎果程 想轉第二日 唔知有無得轉？
預左比錢 但係大約要比幾多到

問我地撚知咩on9

屌你打去問啦
po上嚟托柒咩

當連登仔係google

GOOGLE 都唔會知啦。

邊個知佢買咩倉

個個倉條款又唔同。

你貼晒你啲個人資料出嚟，等大家幫你去查啦。

邊個知你買張機票係咩條款喎

同埋唔同一日，貴咗又唔奇。

你唔俾你啲資料等我地查，大家點識答你。

笑左出嚟

買機票實有條款寫清楚改機票幾錢
你自己睇吓先啦

經agents

睇完達哥旅遊網個post真係怕怕

比貴幾舊都要官網攪

BTW...我都有BOOK 埃航

幫你睇睇啦

呢度唔係hutchgo嘅help desk囉唔該

hutchgo個度咪有寫

要睇你訂咩票...有隻promotion票直頭比錢都唔比轉